［緊急］一人一枝梳打水好嗎？

Baking Soda＋水

"Because tear gas is not actually a gas but a very fine acid powder, its effectiveness can be easily mitigated by any over the counter anti acid drug commonly available at drugstores or pharmacy without prescription, like sodium bicarbonate (baking soda), Maalox or Alka-Seltzer to name a few."

TEAR GAS ANTIDOTE RECIPES

Neutralizer #1 - Spray or squirt bottle of water with 1-2 Tablespoons of Baking Soda.

有罐裝賣
必要時可以掉對家

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

中和釋出大量熱
可能會爆炸

一人一枝 個個都可以淋熄d彈

但neutralisation會generate heat, 係咪真係work唔會仲衰？

所以要cover佢

但一人一枝就唔會無洒d梳打水

得幾個人負責 整熄到幾多粒

水都夠做啦

推

只有令到班狗覺得用cs gas無用 先會令到佢地武力升級